參加動漫祭露下體給人拍 女大生遭起訴

一名休學中的台灣科技大學的李姓女大生，今年7月4日到台北市花博公園爭豔館參加動漫祭，卻在戶外掀開裙子，露出沒穿內褲的下體供人拍攝，台北地檢署考量李女涉公然猥褻的罪證明確，今天將她起訴。

檢警調查，李女自行參加動漫祭，而非收到主辦單位邀請，她當天穿著水手服、戴假髮，在主辦場地上自行用手掀開裙子，露出沒穿內褲的下體讓人拍攝。不少到場參加活動的人見到，有人拍照存證，也有人向主辦單位反映。

台科大則在事發後對外致歉，表示李女因身心問題，已休學1年半，後續將提供心理諮商。

事後李女則發文，駁斥網傳她神隱說法，指出是手機有問題，也說已和校方聯繫上，朋友不必擔心，最後不忘嗆「歡迎在台北街頭捕捉野生的我」。

人地露個閪出黎俾我地睇係應該心存感恩
呢啲仆街搞到我地以後冇野睇

留名等無格版

女權撚去咗邊

勸你準備定洗眼水

相呢

nudist

身體自主

hello

網絡孤島＝連登

大把酒樓、火鍋店POSTER有鮑魚相......
點解唔告??

有人po過啦
建議你唔好睇

豬扒來西又黑睇完嘔左

係咪好撚柒 所以先投訴？

黑得滯

條女事後笑鳩毒撚同cosplayer丫嘛
話自己根本冇cos任何角色，唔著底褲就一大堆人圍住影

dllm，好唔好睇幾撚時由你定啊，link定伯母

留名待笑

唔係舊文黎咩

睇過
冇閪毛
有啲黑

其實條女幾可愛
洗咩眼水

希望多d女學佢

算啦....蒙頭入閘